（天水圍唔見咗銀包）如果有執到希望聯絡我

琴日凌晨30/12 1:10am 喺天盛苑迴旋處附近唔見咗啡色漆皮銀包
入面有身分證，提款卡，信用卡等等
因為幾日後就要去旅行，所以希望盡早搵返銀包
如果有好心人見到又或者執咗，請大家聯絡 tg: fatcat004
唔該晒大家

推

推，除夕快樂

德美 聯署 整合

希望你都搵到

樓主搵到未？

推 有冇去公海問

未搵到啊